Farcry 7 主題如果係緬甸應該幾好玩

地圖夠大
勢力又多
做支線開地圖都有排玩
可以自己決定入反抗軍定加入軍政府

然後不停係地圖搵野

FarCry 6雖然唔係講緬甸但其實都算係接近

就係覺得好似